買尿袋Infinity ip012

有無巴絲打有用家comment 去一個月旅行，用note 3 價錢$168

定可唔可以推介個$1xx 左右既尿袋 thx

小米
紫米

Aukey

有無詳細型號?

infinity會爆炸 不了

why?

Anker

型號plz..

偽日本牌子 以前用到舊嘢叉電個陣變咗暖包 之後用多幾日dum係街垃圾筒算

禁有無好推介?

呢個真，我之前買個左舊黎叉iphone
叉到好熱仲要夏天 我幾驚佢會唔會爆炸
試左兩日即退錢

ego 得幾個款 你睇下

淘左呢隻過兩日收到

舊電咁細要出咁大電流唔熱先奇喇

ASUS ZENPOWER PRO

anker

識貨

用左inifinity既Infinity Pro X13 13000mah
個人感覺相當唔錯, 幾個月無試過過熱, 充電又快